<集思廣益> 行動第一波，點樣可以拆監控燈柱？

口講抗爭講得多，行動先最重要！
明明知道監控燈柱係毒物！
點解仲要俾條燈柱放喺市中心？
搵日一齊拆撚哂啲監控燈柱啦！
斷佢電又好，電鋸切又好
爬高扑爛又好，射漆彈又好
唔可以俾監控燈柱再存在！
遊行示威或佔領先行動！
等大眾掩護攻勢！

第一波！拆監控燈柱

唔好再推寶礦力成個熱門都係啦

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

泥沙？

推

英文

拆野！

有冇干擾器之類⋯⋯

可以造成永久破壞？

拎走咗干擾器，第二日又用得
一定要拆，永久破壞

唔識依啲野

冇人想搞燈柱？

幾時九龍東遊行？

成條柱係到，冇人拆

多人>清理cctv （ 伸縮梯+破壞力強嘅嘢 或者遠攻， 但小心整到人）

要幾多秒?同埋 確唔確保到 有成效?

飲啖水先

仆街燈柱！我要淨係照明嘅燈柱咋！

唔好ＯＮ９走去拆，拆左又整又益左政府維修班工人，你自己都有機會刑事，示威係唔需要口罩頭盔，除非你衝擊。
ＰＳ：最後一句，我支持警察，現在希望你地唔好再搞事，再搞事時如果你地裝備上太陽眼鏡，手套，泳帽，長厚衣物，豬咀，警察會十分緊張，一定會將武力升級，你地（千祈唔好試）。

佢唔拆我地拆 想監控我地？我地唔會坐以待斃

要革命一定要拆，唔拆就等做順民

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

Push

順民不了

7月21日去野餐
直接幫手維修金鐘既燈柱

激光會燒相機cmos，唔好影激光

要照幾耐先？ 似要好長時間至夠？

但係個一刻到底成唔成功又唔知，下次路過整返好未又唔知
咁樣仲危啦

都係用返漆啦，大家清楚佢個一刻work唔work
佢地要整返基本上都係要成個外殼拆黎換

Pish
[希望呢個係最後個連儂Post] 堅守連儂牆根本一d都唔"Be Water"

拆啦 拆啦 又比藉口人地拉鳩你

其實物理攻擊有冇用

推下
集思廣益

我冇嘢講

炸咗鏡頭粒CMOS就ok, 勁嘅射粒cam10 - 15 秒就可以令cam有永久黑影， 不過換cmos同cam就解決到

唔知真定假
係咪要慢慢掃哂成塊sensor先得？

罐裝寶礦力

push

用寶礦力拆燈柱

Flash torch 好危險，可能都會燒cmos，唔好試呀

咁危險
咁要話比多D人知唔好咁做喇

laser破壞感光？

諗下有咩方法係唔洗拆

up

錫紙包燈柱防唔防到rfid

千祈唔好呀

要研究下枝燈柱先

WorldwarZ咁衝上去拆

開傘行街係咪 OK ?

要直接作廢枝燈柱，永久作廢

why not both

Up

！！！！呢個issue勁重要！！！

和理非和傘，勇武搞柱

電線、光纖嗰啲放地下面⋯⋯？

呢個有用 推

墨水 + 保礦力 + 水槍

有冇得好似watch dog咁hack入去控制

幫推上熱門

搞唔掂嘅話就做乜都無用

要抗爭先要做呢樣野

個問題係拆燈柱犯法

打爛野仲要輿論好難打

你知啲香港人幾偽善

集思廣益！

燈柱入面嘅鏡頭零件同埋chips 好多都會用到美國嘅技術或者專利， 香港有好多歐美嘅公民或者遊客， 佢哋都會被燈柱監控錄影， 呢啲資料有機會上載去大陸嘅伺服器， 明顯侵犯人權同埋私隱權，喺中美貿易戰期間， 咁樣做容易引起外國政府不滿， 陷中共政權於不義， 為習近平又再添煩添亂。

留名

search爬樹

唔拆，係枝燈柱加多幾個WebCam，令輿論注意監控燈柱。

sor呢款先岩for爬柱
頭先果款係for樹
search: 電工腳扣

好似幾有用

咁樣就可以強拆
cam, 感應器，全部收皮

呢度公海

成班黑警同奴才睇實晒 唔好亂講野

唔係一陣有班上門砌你生豬肉

啲高科技野用濕紙巾撻落去得唔得架

pish

金鐘好似未裝

要搵方法爬高

都好高下

夏慤道好似裝咗

我地21號一齊去維修下個燈柱

噴油遮cam

點解唔用濕廁紙 一達落去搞掂

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

有冇手足有架餐？

智慧燈柱設計曝光 今年中前陸續啟用

推，起馬要整黑佢

鏡頭都係其中之一
其他sensor先係重點嘛

推

監控燈柱 5G small-cell

721